晚餐有雞翼

落紅燒汁同水5:1

胡椒粉同麻油

瘋狂煮

食得

炆到起晒骨

啲牙廢，中文一咬就散

意

渣ga 下次炆豆腐食啦

太耐啦
煮少2分鐘就差不多

玉子豆腐

正呀